【分化警告】聽 朝 之 前 要 推 返 18 區 開 花 post

我知道各位都對個蛋糕八婆都好撚嬲
但係如果嬲完之後唔推翻正經行動post嘅話成個活動就真係玩撚完
林鄭肯定笑鳩死，佢手都唔洗出隻成個活動就gg
在此懇求大家冇咁嬲果陣時就去推返18區post，老豆同國難嗰邊可以之後再搵辦法

十月十三 遍地開花

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

【緊急】革命成功關鍵：金融戰線